數碼暴龍歌 VS pokemon歌

你覺得邊個好聽啲？

根據逝者無敵原理
啲之芒勝

Butter-fly
露營必需酒

首先聽過晒dm歌嘅人應該多過pkm

Brave Heart

打和

揀唔落手

2首歌都係一聽到前奏頭幾個音都已曬雞皮

數碼暴龍完勝

04嘅op同ed真係會聽到起雞皮細個係tvb到睇 真係充滿回憶

牛油飛
露營必須酒

打和啦大家都係上神枱

打和，兩套都比咗好多回憶我

Op1 Pkm

數碼暴龍就太傷應..唔比得唔得？

TYPE: NULL WILD
n年後用左落去烈焰猴對電擊魔度

OK

小智唱歌真係好撚勁

數碼暴龍歌 1-4 >>>>>>>>>>>>>>>pokemon歌
pokemon歌剩係記得最初隻OP, 喵喵怪之歌
01一堆神作 2-4都仲好多一聽就起雞皮